## Filter Site 
 \- расширение для браузера Mozilla Firefox, осуществяющее поиск чувствительной информации на странице.


#### *Для подключения расширения необходимо*:
1) Скачать проект на рабочий стол;
2) В браузере Firefox перейти на страницу "about:debugging" на вкладку "Этот Firefox" (или "This Firefox" в зависимости от языка в браузере);
3) Выбрать пункт "Загрузить временное дополнение";
4) Выбрать файл "manifest.json" в папке проекта;


#### *Внимание!* 
Если при нажатии по иконке расширения не выводится информация, кроме надписи "Filter Site", то необходимо предоставить разрешение "Доступ к данным для всех веб-сайтов".
